有冇手足報左POLY PT ME degree?

有冇收到話要admission test

睇返email 今個月22號考。

我只係一個垃圾hd 仔，重要係唔算太related engine，以上呢d 之前接觸過都比返哂阿sir…

得返10日到，巴打們有冇乜野建議 / tips?

利伸已經預左復活節閉關溫書，盡人事聽天命 唔得都冇計

我好似有大前年份卷

tg marcopt

Tg 左你 唔該哂巴打

巴打